諗諗下 何君堯可以搞到之前馬都唔跑 真係好撚勁抽

不祥人

仲有咩藍絲馬主

明顯馬會都唔妥佢啦

睇錢份上之麻

講起佢 識人係佢親戚 佢屋企最緊搞左個90人聚會係後花園 全部無戴口罩

馬會近年唯一一次停賽馬就係因為佢
反而冇受疫情影響
612嗰日馬會又死好運跑沙田夜泥